信耶穌信到傻撚咗？

有冇理智少少嘅耶撚？
見佢平時出席唔少大陸舉辦嘅活動，收咗唔少油水？

我係你地講既耶撚
但今日我地小組活動係去69

信得耶穌智力唔會高

全文睇唔哂
但移交得既全部封得聖
即係迫害至死

斷章取義把鬼咩
上街啦

就係佢所引用的經文
要移交既犯人係保羅！
擺明 錯爆的歷史
你覺得 保羅有罪，唔該你丟咗本聖經
新約有一半係保羅寫架！

所以齋睇上文
完全直線反送中

下半part

咁你copy我段回覆畀佢啦！

保羅 耶穌 一樣 莫須有收監 移交至法利塞人
同送中無相距